有冇人知火炙壽司用邊隻芝士？

武肺開始之後想食日本嘢都嗌食材上門自己包
今闈好撚想食下火炙芝士 準備好火槍
但唔知買邊隻芝士好

在線等

邊隻最平咪用邊隻

想食貼近平時壽司鋪啲味

車打芝士

想知

第一幅圖嘅似包裝一塊塊車打芝士
以下嗰d擠到一條條嘅好似係沙律醬喎

沙律醬嚟

cancer味

想知元氣嗰隻多啲
擠出嚟的 Creamy好多 唔同一般芝士
有冇人知點溝出嚟

真心，點解會接受到gas火槍直接燒嘢食，舊野燒到成陣gas味

日本人都係咁燒

巴馬臣芝士

卡夫芝士

同本生燈一樣
鎗嘴嗰part啲gas未燒盡
燒嘢食時太近鎗嘴自然會有torch taste

多謝指教，姐係有gas味果d係技術問題

普遍唔係用qb 沙律醬架咩？

Qp 岩先....自膠

推